要搞就搞機場，咪塞地鐵

次次塞地鐵都淨係塞到一個鐘 ，成效唔大，又成日畀市民屌。搞機場好好多，又唔會比巿民屌，又舒服，成效又大。